<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CD&#39;s &amp; Boeken on Marsja Mudde Muziek</title>
    <link>http://localhost:1313/products/</link>
    <description>Recent content in CD&#39;s &amp; Boeken on Marsja Mudde Muziek</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Boek &#34;Zicht op Hildegard&#34;</title>
      <link>http://localhost:1313/products/zichtop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/products/zichtop/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;boek-zicht-op-hildegard-leven-visioenen-geneeskunst-muziek&#34;&gt;Boek &amp;ldquo;Zicht op Hildegard; leven, visioenen, geneeskunst, muziek&amp;rdquo;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hildegard van Bingen was een sterke vrouw met veelzijdige talenten, blijkt uit het eind 2020 verschenen Zicht op Hildegard. Dit boek is een toegankelijke inleiding op het leven en werk van deze twaalfde-eeuwse benedictines, waarna je beslist op bedevaart wilt naar haar klooster in het Duitse Eibingen. In Zicht op Hildegard laten negen specialisten hun licht schijnen op een deelgebied van haar leven en werk. Bij elkaar levert dat een veelzijdig en indringend portret op.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Missa Paschalis Isaac</title>
      <link>http://localhost:1313/products/paschalis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/products/paschalis/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;missa-paschalis-ad-organum-een-cd-van-cantus-modalis&#34;&gt;Missa Paschalis ‘ad organum’, een cd van Cantus Modalis&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;In september 2012 maakte het oudemuziekensemble Cantus Modalis een wel heel bijzondere opname in Ostönnen (Westfalen). Naast een praeambulum van Adam Ileborgh van Stendhal en muziek voor Pasen van Guillaume Dufay, Josquin des Prez en Fridolin Sicher, was het pièce de résistance de zesstemmige Missa Paschalis van Heinrich Isaac (ca. 1450–1517). In deze zogenaamde &amp;lsquo;alternatim&amp;rsquo;-mis wordt Isaacs polyfone zetting van delen van de Gregoriaanse gewone gezangen uit de Graduale Pataviense voor de paastijd antifoon gehoord met orgelintabulaties van de aangrenzende frasen van Hans Buchner (1483–1538).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Project Devotio Moderna</title>
      <link>http://localhost:1313/products/gremode/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/products/gremode/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;boek-en-cd-gregoriaans-en-liederen-uit-de-moderne-devotie-door-ensemble-trigon&#34;&gt;Boek en cd Gregoriaans en liederen uit de Moderne Devotie door ensemble Trigon&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;De stichting Key2Singing heeft als afsluiting van het project Gregoriaans en Moderne Devotie- Schatgraven in ons cultureel erfgoed een cd en boek uitgegeven.&#xA;Afgelopen jaar heeft ensemble Trigon in opdracht van de stichting Key2Singing onderzoek gedaan naar de muziek van het Gregoriaans en de Moderne Devotie in de Lage Landen in de periode 1350-1550. In het kader van dit project zijn, naast een studie naar de historie van deze muziek en de originele muzieknotatie, diverse workshops en concerten georganiseerd. Dit heeft geresulteerd in de in 2012/2013 verschenen cd met bijbehorend boek.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
