<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ensembles on Marsja Mudde Muziek</title>
    <link>http://localhost:1313/ensembles/</link>
    <description>Recent content in Ensembles on Marsja Mudde Muziek</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/ensembles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anime Beatitudinis Cantando</title>
      <link>http://localhost:1313/ensembles/anime/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ensembles/anime/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;anime-beatitudinis-cantando&#34;&gt;Anime Beatitudinis Cantando&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Anime Beatitudinis Cantando is een professioneel vrouwenensemble dat op een zinneprikkelende manier de muziek van de middeleeuwen en vroege renaissance nieuw leven inblaast. De programma&amp;rsquo;s onderscheiden zich door eigenzinnige, creatieve en interdisciplinaire totaalconcepten, waarbij de zichtbare en hoorbare liefde voor deze muziek wordt gecombineerd met teksten en beelden, soms ook andere zintuigelijke middelen, die gezamenlijk een verhaal vertellen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cantus Modalis</title>
      <link>http://localhost:1313/ensembles/cantus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ensembles/cantus/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Cantus Modalis wordt gevormd door zangers die zijn opgeleid aan het Fontys Conservatorium, in de toenmalige Schola Cantorum Brabantiae, en / of in het Centrum Cantus Modalis, waar zij zich op masterniveau specialiseerden in uitvoering en interpretatie van middeleeuwse en renaissance muziek. Het ensemble onderscheidt zich doordat er altijd wordt gezongen uit facsimile van de originele manuscripten, of reconstructies daarvan. De gebruikte boeken hebben dus losstaande partijen voor iedere stem, zoals in de periode waarin de muziek gecomponeerd werd gebruikelijk was, en niet de hedendaagse partituur layout. Dit beïnvloedt de manier van zingen positief, weet Dr. Rebecca Stewart, artistiek leider. Het ensemble geeft vaak concerten met adembenemend mooie programma&amp;rsquo;s in Nederland, Duitsland en in andere landen (o.a. Zuid-Korea, Tsjechië, Italië).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
