<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zangles Praktijk on Marsja Mudde Muziek</title>
    <link>http://localhost:1313/zangles/</link>
    <description>Recent content in Zangles Praktijk on Marsja Mudde Muziek</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/zangles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lesagenda</title>
      <link>http://localhost:1313/zangles/lesagenda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/zangles/lesagenda/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;maken-van-lesafspraken&#34;&gt;Maken van lesafspraken&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Lessen kunnen op afspraak plaatsvinden bij mij thuis in Den Bosch, tegen meerprijs bij u thuis of op een andere locatie, of desgewenst tegen normaal tarief online.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Methodiek in de Oude Muziek</title>
      <link>http://localhost:1313/zangles/methodiek/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/zangles/methodiek/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;methodiek-in-de-oude-muziek&#34;&gt;Methodiek in de oude muziek&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;methodiek-van-mijn-docenten&#34;&gt;Methodiek van mijn docenten&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;In mijn eigen opleiding Oude Vocale Ensemble Muziek heb ik vanuit diverse invalshoeken input gekregen van mijn beide docenten, dr. Rebecca Stewart en Margot Kalse. Ik kreeg aanwijzingen voor interpretatie en technische aanwijzingen om die interpretatie te ondersteunen. Gaandeweg werd mij meer en meer duidelijk hoezeer interpretatie en techniek samenhangen. Eigenlijk zijn ze in mijn ogen niet langer los van elkaar benaderbaar. Je kunt een bepaalde interpretatie in het hoofd hebben, maar als je lichaam niet bereid is om de juiste dingen te doen om het te ondersteunen, komt van de interpretatie vrijwel niets over bij het publiek. Sommige stijlen vragen zelfs om specifieke technieken om een met de notatie consistente interpretatie mogelijk te maken. Daarnaast zijn er natuurlijk technische aspecten die in iedere stijl, ook buiten mijn specialisme oude muziek, toepasbaar zijn.&#xA;Ik kan niet in woorden uitdrukken hoe dankbaar ik ben voor de input van mijn docenten, die ik overigens nog steeds met enige regelmaat krijg. Na het afronden van een muziekvakopleiding staan immers de ontwikkeling van de stem alsook van andere vaardigheden niet stil.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Prijzen en voorwaarden 2025</title>
      <link>http://localhost:1313/zangles/prijzen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/zangles/prijzen/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;prijzen-en-voorwaarden-zanglessen-bij-marsja-mudde-muziek-vanaf-september-2025&#34;&gt;Prijzen en voorwaarden Zanglessen bij Marsja Mudde Muziek vanaf september 2025&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Een &lt;strong&gt;introductieles&lt;/strong&gt; van 5 kwartier kost 80 Euro. Bij het aansluitend afsluiten van een lespakket krijgt men deze gedeeltelijk (50% bij 5 lessenpakket) of geheel terug (bij 10 of 20 lessenpakket). Bij het afsluiten van een pakket van 20 lessen ontvangt u tevens een leuke attentie.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
