<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Marsja Mudde Muziek</title>
    <link>https://marsjamudde.nl/news/</link>
    <description>Recent content in Posts on Marsja Mudde Muziek</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl</language>
    <atom:link href="https://marsjamudde.nl/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://marsjamudde.nl/news/deicasamenwerking/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://marsjamudde.nl/news/deicasamenwerking/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;samenwerking-met-de-international-chant-academy&#34;&gt;Samenwerking met de International Chant Academy&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;In mei werkte Marsja al succesvol samen met de International Chant Academy in de USA, waarbij zij een online lezing en twee praktische sessies gaf in hun Hands on With Hildegard lezingenserie. De reacties waren lovend en vooral de diepgang en interdisciplinaire benadering vielen in de smaak.&#xA;Op veler verzoek wordt de samenwerking voortgezet met nog drie praktische sessies online (via Zoom), waarvan de eerste is gepland voor 5 september aanstaande. Zeer geschikt voor mensen voor wie de maandelijkse Hildegard Studiedagen in de omgeving van Den Bosch niet bereikbaar zijn in afstand of tijd. Klik &lt;a href=&#34;https://www.chantacademy.com/hildegard-study-days&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener noreferrer&#34;&gt;hier&lt;/a&gt; voor meer informatie en inschrijving.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://marsjamudde.nl/news/home/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://marsjamudde.nl/news/home/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;marsja-mudde-muziek-ervaren-in-laten-ervaren&#34;&gt;Marsja Mudde Muziek: ervaren in laten ervaren&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;news/images/MarsjaPieterskerkAltaar.jpeg&#34; style=&#34;width: 13rem; float: right; margin:1rem&#34; loading=&#34;lazy&#34;&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ervaren in laten ervaren is het motto van Marsja Mudde Muziek en waar Marsja als mens en musicus voor staat. Musiceren is volgens haar namelijk echt een ervarings-vak. Als musicus word je getraind op basis van wat de docent ervaart terwijl die naar je luistert. En door veel herhaling en oefenen met de feedback van de docent, ofwel na veel ervaring, maak je je het vak eigen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
